用大陸電話既入一入黎

大陸朋友share 俾我，用大陸品牌電腦既手足自己小心

光復香港，時代革命。